V knihkupectví kupuju nový knihy pro sebe a svého tatinka. V květiny kupuju krasne květiny pro své maminku a babičku. V potraviny kupuju čerstve krmivo pro sveho kocoura. V cukrárne kupuju čokoládu, kolu a zmrzlinu pro sebe.
